［英國首相大選］一齊問候侯俊偉！

英國大選在即 保守黨候選人jermemy cunt會於今日英國時間七點舉行Facebook答問大會 佢一直有關注開香港議題同寫Six Monthly Report on Hong Kong
香港議題會係佢其中一項拉票重點 而且英國又咁多英藉港人 佢嘅回應可以爭取到港人支持

巴絲一齊填表問候佢 叫佢回應點實際應對逃犯條例！推到佢答我地問題為止！

問題link:

直播link:

Reference:
Jeremy Hunt 終於強硬回應612鎮壓

Six Monthly report on Hong Kong by Jeremy Hunt:

pish

push

Push

最後冇reply到